梁天琦：認清現在所處的現實

我們首先要知道我們現在面對的這個政權，是怎樣的政權，他是一個可以殺人的政權，殺人不眨眼的，而這個殺人不眨眼的政權是今時今日全球第二大的經濟體系，沒有其他國家敢動它。

而我們香港直到今時今日仍是一個小小城市，七百萬人要與這擁有十三億人口的政權對抗，那我們就知道其實我們是在打一場怎樣的仗。

我想還是要承接我之前所說的，我們要認清我們現在所處的現實，就算有一種，瀰漫着一種失敗的感覺也好，但我們要直視這個失敗，然後我們才能想到我們下一步要怎樣做。

我不是再說「我們香港從此就玩完」，「我們就要走」，絕對不是在說這些，而是我們要承認我們非常渺小，我們要認清這個現實，然後我們才能想到我們接下來還能做什麼，我們可能未必看到成果，但我們成就了自己，我們在這個過程中成就了自己，我們的後人會用我們來借鏡，這樣才有改變的一天。

———————————————————
希望做小小鼓勵。

我都好灰，覺得無可能贏到，好想可以獨立，but how? 好多事要實行起上黎比講係難千萬倍。
我知贏到個政權嘅機會係零，但我會繼續打呢場仗，唔移民唔放棄，直至到死果一日。你呢？

呢幾日風向好奇怪，連儂牆香蕉糖互屌上晒熱門，以下係小小個人意見。有啲亂sor

1. 個人認為連儂牆宜攻不宜守，連儂牆好似係我地嘅意識，拆一貼十，我地會一直擴張。守住個感覺好似返返一四年雨革。我唔想再有人因為連儂牆受傷，你有受傷嘅勇氣，請留返係升級野餐嘅時候用，好多後生仔需要你。
如果你都係想守，我尊重你，但請不要受傷。

2.唔想見到有人吹雞守連儂牆，無緣無故比黑警圍除外。救人為主。每日咁出大家都會攰，真係好多唔係街坊特登入去幫拖。

3.對準政權
我地嘅敵人係政權，藍絲廢老係遲啲要解決嘅事，希望大家近期可以關注返係政權，而唔係人民度。
對準政權

4.搞笑輕鬆野，知道大家都需要，但切忌過量，行動po一定要有

5.諗清楚自己可以走到幾前，如果你可以前啲，求你前啲，前線好需要你。

6.跆拳仔vs南亞仔
兩個無人錯，都已成過去。
跆拳仔係高尚，但請勿吹奏，為大家帶嚟好多noise 。但講咗人地係跆拳道黑帶仲學過泰拳，絕對知道自己可以俾人打去到咩程度，普通人打不還手又唔避，我怕你第一下已經暈咗。

南亞仔係勇武，但都請勿吹奏，主要怕主動打人會比黑警拉，咁樣送頭，我覺得唔值。 忍到廢老郁手先你㩒底佢就另一個講法喇。今日呢件事，已經比廢老知道我哋唔係好恰。

7.話有事搵黑警報警拉人果啲，我明白大家好想拉撚晒班打人深藍廢老，但請記住，去狗屋做原告，係要比人抄牌的，如果你曾經發夢或即將會發夢都好不利，有你資料，捉你易好多，(講緊真係前線果啲)，但已經比狗抄過牌就另計啦。自己諗清楚

8.勞煩各位好好保重自己，發夢時帶齊餐，夢遊會撞到頭，企得前嘅頭盔好好好重要，所有人全黑。

9.想保護人地，先要好好保護自己。

10.唔好再屌前線，前線唔係博咩光環，佢地係挨住打咁為所有人爭取緊，勿分化，勿割蓆，前線多謝你。

11.同我傳開去：睇直播唔好㩒emoji，好lag。唔好留言叫人走/be water/ 小心，現場冇人睇直播，只會令睇嘅你更lag！！！！

12. 最後希望大家唔好淨係睇直播，一齊企出嚟，香港需要你。
—————————————————————

其實69以黎積積埋埋好多嘢想講，但太長喇。
希望大家努力爭取屬於我哋嘅野，和理非勇武缺一不可，勿屌自己人，需要時可以善意提醒。

713上水見
714沙田見
721金鐘見

我知我係p牌仔

對準政權

713上水見
714沙田見
721金鐘見

推

好掛住梁天琦

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
下星期日去金鐘。

林鄭落淚稱：「不會出賣警隊」 「感生命受威脅」

屌你老母
五大訴求之一啊
獨立調查委員會啊
人哋話唔會應承你呀
大Boss出撚左黎喇
仲搞自我分化
出動啦，最後一致對外呀

天琦3年前講既野
到宜家都可以繼續apply

真

巴打講得好清楚 不過一定會有人負皮

metoo

令我諗返起14年

要追返佢講過嘅野我已經諗唔到可以點了

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

7.1之後明顯係多左班奇怪人出黎

教你見到打交應該點做
全部同我入嚟記住勸交第一守則

教你點對付藍絲
咁鍾意講舊史，我就同你哋講清朝藍絲嘅歷史

推推推

713上水見 714沙田見 721金鐘見

幫你推

推到上天花板

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

重新專注 推

仲要記住鄺仔既不受傷不流血不被捕

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由

Yes ar 最重要不被捕！！！

上水 沙田 金鐘

撐住

不分化不割席
認清目標
重新聚焦五大訴求
遍地花開
花開花謝花落地
人到人貼人上街

Push

上水見！

成個post都好認同，希望可以多d人見到

push

Well speech

每次出嚟我都會記住天琦講嘅野
佢話比我知點解我要企喺到

713 上水
714 沙田
721 金鐘
不撒不散

好

漏咗
關注埋社會信用評分同燈柱呀！！！！！

推！

就算係p牌 你講得有道理就會有人支持

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

吸引力法則
要相信自己同同伴
相信總有可能成功

香港人不要成為強權

最緊要唔好放棄，唔好睇小自己

好同意!
有獨立分析真係好重要

行動POST可以幫推就盡量幫推
膠POST就負皮上一頁, 唔太使回

我聽日去上水,
後日去沙田!!!

唔打攪!!!!

大家快SIGN!!!!

講得好

天琦行得太前，睇到當時我地未留意到嘅問題，甚至揾到解決問題嘅方法，但係我地唔知先會當當時嘅天琦係痴線佬，成日ff咁，係我地太無知對唔住佢

聽日出上水
後日去沙田

五年前輸左一次
我地已經冇本錢再輸一次
更加唔可以因為大家既分化割席而輸
敵人只有一個
大家加油！！！！！！

如果佢仲喺度 相信已經推翻港共政府

推呀！

行動po真係要落力推呀！！！

依家補數

支持你講嘅所有嘢
大家頂住！

支持

推

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

推 同意

所以人一齊行落去
絕不放棄

認同，推到熱門！

我哋過到呢關就可以過到2014雨傘失敗嘅魔咒

ready

十分同意 推

又係兩邊各打五十大板偽中立真鳩做派

你冇資格引用梁天琦嘅說話

完全認同
21號我要政府血債血債

血債血償

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
下星期日去金鐘。

天琦我好掛住你

聽日上水見

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

up

跆拳仔冇錯？

佢根本係左膠毒害哪産物，思想被閹割哪廢人

驚解放軍岀坦克而唔還手？

咁又要守連農場？

如果係驚對方武力升級而自己退縮，咁即係由頭到

尾冇諗住達到任何實際成果

話自己捱打爭取到支持？

會因為呢件事而支持或者同情你嘅人

本身對政治了解有幾深？

明唔明白我哋本身面對緊制度暴力？

今日佢同情俾人打不還手嘅巴打

過幾日佢見到遊行有人用暴力，你估佢仲支唔支持？

我哋需要嘅支持者係了解政治，

同意必須破壞舊有制度從而建立新制度嘅人

唔係一啲一知半解單純被畫面同埋口號帶風向嘅港豬

一四年雨傘革命就係充滿呢啲人

922罷課 925圍禮賓府 926衝公民廣場

參與嘅係咩人？全部都係本身關心政治嘅人

928後先岀黎嘅大部份嘅人都係見到催淚彈先出

佢哋個諗法只係唔好打學生唔好用暴力

根本忽視左個根源，政府，黑警本身就係被合理化嘅嘅暴力

當你嘅目標最終都係要靠暴力去達成

咁你用示弱去吸引一班無知嘅人同情你根本係戇撚柒鳩

最終佢哋會掉轉槍屌返你

你認唔認自己錯？

我係勇武本土，但屌和理非有咩用
合作先發揮到最大效果
呢個都係梁天琦講

你嘅論述已經係左膠

扮乜撚野本土

借個靚位

上面屌南亞仔話主動打人驚警察拉

你問下有冇人信你係勇武啦

面對暴政針對，唔可以主動打人？

難道被動就唔拉你？

邏輯混亂

反抗警察及其黨羽係為左宣示政權嘅不正當

政府嘅存在係因為認受性

文明社會嘅人多數守法唔係因為驚警察

係為左維持與人嘅關係同形象

以前嘅示威者對警察，對拘捕對監禁有一種刻板印象嘅恐懼

就係自己同社會對抗，做左壞人，失去集體認同

事實上獨裁政府憑呢種心理壓力騎劫左社會

一日佢仲叫做警察，佢就有大義，名份

正如貨幣嘅價值係由人民嘅勞動力賦與

無論中國幾咁霉，只要底層嘅人仍願意工作去賺人民幣

負責印人仔嘅中共就可以繼續吸血

同理，政府嘅存在係因為有人接受佢嘅統治

就算幾不滿都好，只大多數人一日仲遵守緊佢嘅規矩，佢一日都仲係統治者

點解有啲國家咁多亡命之徒敢犯法

因為佢地知道執法司法立法都唔係公正

依家示威者就面對呢個情況

但係好多人發緊夢覺得三權好民主好公正

不合作運動就係要破壞規矩

唔俾個社會正常運作，唔俾人做生意

，唔俾公共設施運行，唔接受警察執法

你條左膠一係真蠢

一係扮勇武係度散播啲偽中立思想

是旦一樣認左佢啦

警世文, 推

我無嘢講

重要post，推

推！！！！！

香港人請覺醒：獨立是唯一追求！只有追求極端獨立，中共才會退一步考慮普選。

不割蓆不督灰不分化
尊重前線決定
認親自己能力
各有各做！
我無野講啦

團結一致 政府仆街

推!

香港人黎喇

覺得係街上面遇到廢老打人既
唔還手都至少都要避
等佢打唔中失重心仆街都好

咁多個屌醒post
樓主講得最好最全面最清晰
香港人加油 唔好放棄！！

713上水見！！！

嗚多謝，幫手推呀
其實我都係想大家合作返唔好成日互屌住
對準政權！！

推
講得好好

毫無勝算都好，都要有必勝嘅氣勢。
幾強大嘅敵人面前，都要有堅定嘅自信。

天琦行得太前

唔止天琦
仲有好多係獄中嘅義士

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

唔俾佢哋白白犧牲，我哋要做嘅就係唔可以放棄！！

完全同意

推爆

Qg

天琦都要推

我冇嘢講

推一推 等正經post上返熱門

推比社運初哥睇

推呢啲正經post就啱喇
咪撚再推連儂牆

必須推

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

天琦

對準呢個仆街港共政權！

推！！

我既領袖只有天琦一個

記住，移民不是問題
只有香港人都活下去，
在異地保留香港文化，
我們才有復國的希望。

佢地繼續整，我地要好好準備

爭取到最後一日

天琦

等你榮譽歸來

對準政權
人民對人民只會係港共想睇到既野

天琦

多謝你

我地一定會等你返黎

我都會繼續打呢場仗，唔移民唔放棄，直至到死果一日！
齊上齊落！加油！

唔敢回應？

認清事實 對準中共政權 已有冇時間分化

已經冇時間分化

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結